希望今朝火車唔會有人跳軌

如果唔係

要跳就今日啦，救返自己

真幽默 goodest logic

你以為真係故障？
其實係咁多條線都有人跳

佢去唔到跳

去到見到成班港豬迫上車返工,重慘過自己。
即時打消自殺念頭，去食個靚早餐，然後上網笑鳩你班人。

冇車跳落去做乜？